龍門老細今次被屈老強，終於出律師信

人西果班垃圾係咪會收皮

鳩屈都搵個好啲既藉口

呢鋪有花生食

支持老細 成班友不斷狙擊

人建吾班垃圾 最好你地係英國

非禮易砌，強姦難入

人西

好玩唔玩玩呢啲，抵告

搞唔到人西喇 都唔係人西講

支持塔姐
唔好縮
為公義打官司打到底

ON9仔

抹黑成咁下次係咪屈佢殺左人 死者上黎開po

塔蛆又出口

呢啲痴線閪真係唔怕死㗎喎

想睇佢同龍門鬥燒錢

呢條on9真係以為自己七品大官
收皮啦屌

幾時有真核彈出現

光榮渣哥準備收檔，佢哋有份出書

屈人老強正仆街。好明顯又係老共d屎忽野。

龍門就算難食都一樣照幫襯。

核爆都唔割。吹咩

仲要比tips唔使找。之後再幫襯埋其他黃店。

快啲剿滅個鳩group佢啦，好煩

人西班垃圾原來未收皮成班八婆垃圾

佢咪又食藍店玩小紅書走去管人地用唔用黃律師

Anita Wong 條臭閪即刻笠水

其實個Anita Wong係咩人

之前貼佢塔姐食藍店即刻比人西狗話「鬥黃」

倫敦人XXXX果堆都係共狗page嚟

on99

GCHI告鳩老屈

倫敦人西唔係藍嫁咩
之後好似先講過話食野唔應該分黃藍
咁即係龍門係比人砌生豬肉啦
講真龍門做既野大家都有目共睹
又捐錢又借場 大佬講緊幾日生意豪出黎
相反班渣哥果啲到底除左內鬥
仲會做啲咩?我就黎睇到眼都突埋

支持，人西收皮啦

講得太大啦，好難信你

抵撚死

其實點解呢班垃圾係要成日咬住人唔放，好大私怨咩

真係人鬼難分
分化真係某黨既拿手好戲

上次我貼人西ta嬸食藍店相即刻比佢地屈我「鬥黃」
明明自己用開同一套去搞人在先
一燒返自己就扮慘話「鬥黃」

支共大把水，驚西

G持

自食其果

又話不分化既

嘩 龍門一有法律行動成班人西谷嘅臭閪即刻鳩縮 又叫條女用法律渠道解決件事 有冇咁驚啊
平時屈龍門盤數唔乾淨 又唔叫Anita n her friends用法律行動？洗黑錢唔大件事啊

咁都告得入果班KOL 死哂喇

lm

龍門都唔係搵黃色律師
燒極都唔會入黃圈

姐係黑警同鄉黑有做過，所以先發制人

人西不嬲藍架啦

律師信800 蚊有

係連登仔以為好封信可以告到人破產命仔都無

得寸進尺抵啦 人地唔會忍到你咁多次

係咪白痴呢個西先生 冇留意佢

佢用小紅書比人踢爆即刻屈人「黃衞兵」搞佢

啱

唔係個個黎
呢個係另一個叫anita wong 既19停經怨婦開黎搞佢

笑話一則 「保護華為，弄死蘋果」

太on9 支持告到佢甩褲

ta姐喺微博同小粉紅大戰300回合你先係咪精咋
ta姐喺前線嘅時候你係邊啊
ta做嘢唔駛同你交代
ta姐前ta姐後 唔知仲以為成個谷都係得一個人仲要自己成日鬥人黃

但係點解個jacky Yu delete埋個Facebook

係咪會準備好似李力持咁扮死狗道歉

袁小姐剩係轉載都比葉劉告入誹謗，要賠百幾萬

依條友係page管理員你話要賠幾多呢？

唔叫雞屈老強

仲話自己好黃

屌你老母 乜都掛住食花生

推

老女人條底褲一定黃㗎

佢聲稱喺反送中期間有表態

俾人地嚇到lor

d人出呢d 信多數靠嚇, 有幾多個會俾錢律師打官司ar on99

$800嚇到人西group入邊其中一件弱智永久退網
都幾抵屌

真係咁輕鬆
以前林早洩就唔駛跪啦

方丈真係會

Shopping 價錢撚狗享受

講到強姦，人哋好難唔做嘢

佢個堆應該有一班係熱狗黎
之前ta嬸被呢度起底即刻有熱狗page 護航

律師信零法律效力

終極藍屍

Anita 就叫做 塔姐 塔姐
用呢啲尻屎支那拼音你話唔係賤種藍屍我切啦

人西同健吾果炸真係
btw想知健吾本書賣成點

條仆街成日扮黃做分化撚屌人嫁

人西gp班怨婦仲未玩完

抵啦

吓咁搞笑 個ta姐好似今年年初先屌完國難喎 話佢同白影都係死熱狗
唔通熱狗狗咬狗⻣

無留意 屌你原來條人西屈人老強

其實真係咁輕鬆，扔7位數律師費出黎就得

只係平時普通人唔會扔咁大筆錢出黎
但扔到出黎既話基本上贏硬

國難個老闆本身同9達炒左大鑊咩?

黃圈狗咬狗
中共不攻自破

sor 巴打
我係想覆塔嬸句野

假到仆晒街。。。

玩咁大抵死啦班撚樣

有冇懶人包

啲傻鳩以為好過癮，冇證據就出黎鳩噏
依家俾龍門入你中路

冇跟開 但嗰排ta蛆 n her dogs係咁屌佢哋係死熱狗 話熱狗冇腦 總知啲熱狗page裏面有邊個支持國難都俾佢哋share入group屌

好撚弱智

咪就係3月一路屈龍門
以為人地唔還手就好恰
結果今次捉蟲

支持龍門

除左花生，你又有咩可以用到
喺連登吊人地花生

不過屈左d咩？我淨係知佢地之前笑龍門廚師比人打，跟住太多支線跟唔切

最好笑係話個ac唔係假所以講既野都唔係假
屌啦 鄭月娥夠用真名出嚟講大話啦 唔通佢講啲野又係真架咩

應該3月開始屌龍門就多左堆熱狗入去
例如佢地前排搞威哥
好多都係青山派 / 熱狗

1.

2.

3.

早係老強既話, D狗仲唔執寶咁上門拉人咩

龍門老闆加油

佢真係好撚煩

一開波屈人扮黃食人血饅頭
然後越講越過份 屈埋人地屋企人做狗
後尾龍門老闆貼埋條數又話人作數
呢次直接屈老蛋

支持，唔好放過班食人血饅頭嘅五毛

係咪姐係話佢地個西gp 堆假AC係屈開人

明曬 thx果然痴線同獨裁係會互相吸引

真心唔覺得難食

佢真係好撚慘
比班so-called黃 係咁狙擊
明明佢已經做哂可以做既解釋 都繼續比人狙擊
最慘係有班傻仔真係信

似個老闆唔知點得罪班熱狗
然後班熱狗就群埋anita wong 條臭閪搞人

So咩call黃，人西Anita Wong係藍撚到仆街

唔明點解有班人會入去

班熱狗不嬲都唔鍾意依家班“黃絲”所做嘅一切 尤其係佢哋唔可以借依場運動上位
你見國難都屌過黃色經濟圈就知咩 咁難得有機會搞鳩so called黃圈大粒嘢 熱狗仲唔狗衝咩

只要你出名就會自動得罪熱狗，唔使主動得罪㗎 班熱狗一見人出名上位就唔抵得

黃圈喎

即刻Report 個谷 唔講咁多

依到唔係法庭唔需要證據

龍門：咁就上法庭

當初Anita 追擊果個人妻而成名

原來係人西隻癲狗
告鳩死佢啦

好好地群埋人西到出書

小學雞玩小圈子都醒少少啦！
唔埋你埋就批鬥，阿玉龍門，下次到邊個？

唔帶眼識人真係會仆街㗎

不過我覺得有可能係佢地自己有搞「好人經濟圈」
似係打沉黃圈龍頭然後食左佢地塊餅
之前試過搞程班長 不過唔成功

熱血時報好人經濟抵到仆街，安腎補腦湯+忌廉雞湯套裝，熱血價只需$364 (原價$315)

人西 唔係人妻
人西係笑鳩人妻既存在

不過都係仆街

sun leu係乜水

Metoo咁樣 話你係就係 唔需要告得入 抹黑咗你就得

普通人未必, 但你覺得龍門老闆真係唔敢?

信果班根本就係藍絲
無腦

佢分身AC黎
之前有巴打對比過兩個人既用字語氣都好似

支持告鳩佢睇人仆街最開心

話屈錢都話，屈強姦喎
佢地係咪痴撚線

一味靠屈 乜柒都話fc唔到 同d藍page有乜分別

廚房佬個女朋友
老強定自動獻身

推啦

真心要做野 支持龍門

條臭閪好撚有錢
應該係有後台
因為白影起過佢底

咪同健x一撚樣
成日話唔好鬥黃,屌d咩黃衛兵
然後又成日屌龍門

個jacky yu係廚房佬條女？

因為成堆都係男人

推到人西班藍屍熱狗仆街死

屌，當初成到名係因為美心+海港城PR幫佢推咋
一擔擔

個咩人西係警察嚟㗎
不過fc唔到
大家小心

終於有人送頭

成班怨婦冇得再網上鳩up表示
哦你分化

雖然最後程班長無入到「好人」經濟圈
但喺程班長賣急凍台灣食材個鋪位會見到
長期一大疊熱血時報放枱面比人攞

程班長比咩人放咩係佢權利，
不過睇得出熱狗真係好撚痴線

佢屋企人係剛果開鍊銅廠
又話北京係佢既home
應該有咁上下後台

之後兩個死口唔認
初頭Sun leu第一次出現個時anita就聲稱出trip

條死基佬唔記得邊個po 串柒柒
被我貼佢同葉劉合照就blk 9我

出律師信應該都身有屎。。。

人閪係時候入獄，啱佢喇有得玩菊花

強姦呢啲指控講得出唔該比證據

勞資糾紛
即係証明佢條女都係蒲
係未個晚比人半推半就上完 想作一筆唔成事
依加夾埋條仔走去告人老強
好撚多都係咁

警處畀人強姦嗰個都冇證據啦

點先係身無屎？

唔出聲= 即係有做啦
出聲=身有屎
講返件事=分化

公字贏、字都係你贏

私怨撚邏輯：
「屌健吾人西=黃/連衛兵
屌龍門=幫手足避免人血饅頭」

成日饅頭饅頭，龍門老細賺咁多都會幫返抗爭/手足；健吾撈得咁掂，真係想知佢幫過幾多？

啊，唔好意思，一時唔小心又「鬥黃」

根本「鬥黃」就係班柒頭用黎開脫既藉口

驗左DNA都叫冇

真呀再食多幾餐
dklm 煩唔煩d呀班是非撚 成班八婆咁，做埋d下欄既就咁上心

呢隻老妖真係好撚樣衰
想私了咗佢

班熱狗

4mk 今次我支持你

藍絲玩人格謀殺

我唔會信囉 Anita Wong

抵撚死，一日到黑就係到批鬥，根本藍屍黎，呢d賤種唔受教訓唔撚得

刑事抹黑

收人西呢啲藍屍檔啦

雖然少食龍門 不過張老闆要眾籌捐錢告班仆街小弟一定義不容辭

個樣老到仆街仲要勁自信以為自己國色天香
都唔知個鬼佬鐘意佢邊忽

到依家如果都唔認清渣哥、光榮、陸陸、水門雞嘅真面目，連登仔真係可以收皮

講還講唔好貼圖

渣哥成日話自己14年表態
但明明佢14年之後仲同振美做FD

渣哥同水門雞仲未出post 抽水好唔正常

批鬥到走火入魔

支持你都?

唔出聲：一定身有屎
出聲否認：咁你證唔證明到自己無做過先？

結論：用metoo 屈男人真係無敵，就算點樣否認都無用

今次擺明條友有心玩鳩龍門老細啦，支持老細告佢上庭

你慌佢哋唔會一齊做場大龍鳳做大反擊？

有冇人仲未知人西gp班人係藍㗎？睇睇佢

（重開）人西gp Anita Wong 係撐警藍絲 請大家唔好再跟佢玩「鬥黃」

點解要證明自己冇做過？無罪假定喎 你一係就比證據話老細有做 一係就報狗 一係就認誹謗

人西group唔係之前開黎狙擊倫敦人妻果個gay佬咩？
乜原來個admin咁撚把炮？我一直以為只係一班高登仔黎

屌，你識唔識㗎
班Metoo 撚係有罪假定㗎

人西企係人建吾對面嫁喎？

仲有健吾條垃圾

2009年果張

最緊要有渣哥水門陸陸附和,假都變真

呢鋪我撐龍門啦！

講起metoo
anita wong 條臭閪當年有份屈呂麗瑤個教練

軟弱就會遭到踐踏 幾可見瓏門老細出黎屌人
日日都比人屌 果班日日自稱黃圈除左內鬥之外
做左d咩

樓主pin

人西條狗西食屎啦

政治智慧 好少人明
啲人真係當人係班藍絲咁傻咩
每個人做過啲咩 講過啲咩 大家有眼睇既
無跟開 反而仲覺得呢班友係建制b隊 針泛民本土仲多過針建制

想問聲佢地 你地同建制係咪好朋友 點解唔針佢地既

人西好似係熱青城？

強姦咁大件事都唔報警？？

不如話人雞姦埋佢

食緊飯唔好入
人閪Anita Wong 我屌你老母臭閪

睇#106
佢應該有班熱狗幫佢手搞人

係得連登仔附和佢地鬥黃

支持龍門老闆告到佢破產，人西呢啲廢柴page快啲收檔啦，仲有let’s jam打開門晒文青風轉個頭咪又係同藍絲行為一樣

熱狗成日share

水門雞個friend?

舊聞共賞
每晚公海出食評呃鳩班傻仔幫襯先

其實係咩嚟？到底有幾多個 group
利申：無跟開

講真 你哋搞到我哋好醜 已經唔想理
唔理唔係話做港豬扮聽唔到，係你地啲指控個鳩個全無證據
一句「FC唔到」大晒呀？
怨婦味滲哂出嚟好羞家，仲要個鳩個各懷鬼胎
由以前到依家都係搣唔甩狗咬狗劣根性，只不過將戰場搬咗去飲食界，發現你地根本同「中國人」都幾夾

好呀繼續鬥大啦唔好俾佢停

條友一早Block咗
一係5毛一係on9

老細單挑群魔， 被迫退出黃圈後的角度睇係一間普通餐廳被一眾黃色經濟圈龍頭陷害至嚴重利益損失，真係要搵藍法官去制裁班黃色妖魔

陸陸 渣哥 水門 呢三件大仆街

我撐龍門

杜汶澤都成日串尻龍門
佢地應該同一陣線

杜狗同渣狗fd
渣狗同振美fd

但m2 cafe衰咩 去過一次 唔係話特別好食

杜生都係睇風向， 仲有嗰班議員同偽人， 成日諗住痴埋渣哥度宣傳， 你哋敢all in 呢間等攬炒

如果冇證據準備賠到破產啦

食食花生舒舒氣

好玩啦

張俊傑好似俾人狙左好耐下
而家出信叫厚道la
唔係被人屈老強應該都懶得理佢哋

收皮啦 個幾間 成日鬥 鬥佢個閪快啲執

依個group 出名搞分化

水陸渣準備比黎笑龍門，跟手block哂d人

block鳩曬我 我都唔係串 叫佢地停 直接block左 on99
惡過中共

支持龍門！拒絕啞忍老屈！

熱狗 / 港豬 / 中立撚最鍾意FOLLOW 佢

渣哥未解block我

我都未

抵死啦越吹越大
仲記得你地既藍店唔應該罷食論見晒底

好似hi錯左負皮
對唔住

渣狗水狗陸狗埋位未

點解人西呢個group report極都唔摺？

仲有杜生，早排大大聲屌柒龍門條友炒車炒左幾多次

做得好, 有証據咪攞出嚟囉, 成班圍威喂. 正仆街

當然無 case 未file
不過以為亂up 當食飯就腳都軟
龍門如果生意小左同佢計佢打一世工都唔掂

即係渣哥現兜兜十萬十萬咁捐都係假既?

究竟呢條女咩事
瘋狂追究 龍門

有時都唔明做咩要狙擊龍門
屌藍絲唔見咁落力

抵啦

成班私怨上腦

真?

真呀。

但咁同佢無證無據單打龍門依件事有咩關係？

「14年黃」既佢，14年後仲同振美真朋友添。

老屈都唔好冇低手啦

個group 反泛反健吾

唔好再忍

熱狗同埋班傻鳩連登仔追住嚟瘋狂追擊

Let’s Jam開炮

龍門老細真係香港tara

渣哥 水門 陸雞呢

人西幾時死

咁撚多人追擊龍門冰室 真係傻嘅都知咩事啦
成撚日都有人出嚟屌鳩佢哋

呢堆唔係黃店
係黑店

抵比人告啦

推啦，出面有手足傳過，光渣大軍畀錢人西搞龍門

抵啦 平時個班人唔好好串成日單單打打嫁咩?
而家做咩唔出聲呀? 想賺黃絲錢個時就大大聲? 又告急又成 執柒左佢啦

Let’s jam 還左拖

唔係假，不過唔係自己捐十皮就可以聲大大、係冇實質證據下攻擊杯葛其他黃店囉

抵告，最好冇錢賠破埋產
好多人都頂唔順呢啲熱狗/ 水泥隊式抹黑

吹到太大

啱啦

LM

咁係咪捐完錢就講乜撚都得先?

然後俾人踢爆咗咪割囉

嗰十萬係咪可以講一世
幾個月前已經講緊
話人人血
佢自己都食咗唔知幾多個十萬啦

成個鐘先得1個share
個group 入邊啲人都幾高質，唔會鳩信

之前佢追擊個黑心陪月我有入到谷嘅，但之後又話割蓆又日日追擊三家姐煩到閪咁 就退左

又鬥黃
係咪on撚9

唔識人西，乜水黎
反而識多左龍門
乜撚野強姦你女朋友
真既走去報狗而唔係放上facebook

仲有人睇人西？
睇果個都onlun9嘅

都cls,個page日撚日都開幾個post啫9住龍門,龍門老細敉殺咗佢全家?

係咪on撚9吹到連強姦攞埋出嚟講
如果真係無做過嘅支持龍門告佢老母冚家剷死仆街

明顯係私怨上晒身完全唔係幫緊黃圈

想人格謀殺，實俾人告到甩褲

Jacky Yu 係廚房佬，佢留言話佢條女畀老細女女女

總之永不幫襯 大渣哥 陸陸雞煲
當日龍門廚師俾人爆頭仲要抽佢水
我真係屌你老母臭閪咁撚仆街都講得出口，洗唔撚洗要咁撚7串9人

雖然龍門老細出左律師信話無做過比人屈，但見事主用真身出哭訴，我都係信住事主先啦，擺食龍門先。

利申：黃，但話曬我咁靚仔比龍門老細睇中迷姦點算。除非事主登報承錯我先咁食敢返龍門。（其間生意差唔好怪我，搵返事主賠啦）

死攬龍門同死攬miss pun無分別

阿斯嘉特 係 藍鳳凰？
有無多啲料？個陣班熱狗洗晒地吹佢係獨派

條臭閪應該嚇一嚇然後有 d 垃圾 frd 子話無效力佢先敢出返黎大大聲扮唔驚

完全唔明點解佢地咁憎龍門老細

佢咁多方面都似足隻倫敦人妻
根本就係男+藍版人妻
難怪一開始就咁落力狙擊佢啦

Cls

老細都算好脾氣
俾個共狗page抹黑左大半年
而家先反枱

你鍾意啦 食唔食關我地撚事咩傻閪 要受害人去證明自己清白 你老母支那落黎架？

屌 ming仔夠捐多1蚊tim 10萬01 咁佢一定都好有牙力啦

其實難食還難食
係運動早期真心餵飽好多手足
餐蛋面學生免費仲有條菜
碟頭飯有折
入poly煮飯
一定會有人話屌d咖喱咁撚難食仲出黎煮
都係果句
難食還難食
但係起碼呢個人身體力行
好過大撚把冷氣軍師
你話佢搏知名度
Cls 暴動坐10碌嫁
值唔值得咁搏稍為有腦既人都識諗啦
我唔明究竟佢做左d咩比人屈到咁
唉
然後成班割蓆割到.....
割囉
割一個就少一個
割淨你自己一個繼續__ __ __ __，__ __ __ __啦

人西口風同以前比弱左好多wor

真又點？

痴撚線原來條on9屈人老強真係鳩up唔洗成本

G持張生告鳩佢 最多我落銅鑼灣食多幾餐幫補下你啲律師費

個post冇左？

屈人老強 仲係度討論victim封信值幾錢？

係咪根本係深圳毛

呢一類垃圾GROUP 大把支持者係住公屋的垃圾藍絲廢老

你呢句我諗起可以用喺黑警強姦案到 都幾諷刺

律師信幾千有張，包一次回覆

弱智風向狗，block

擺同罷都唔識分，學好打字先啦契弟

新屋嶺老強呢 老屈？

哦，即係你將渣哥放到去同ming仔同level？好撚野！

班撚樣日撚日屈鳩龍門
支持出律師信
之後去懲罰下龍門先

幽默感無得勉強